[進軍霸氣杯] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [29]

留名
Btw, 連登有1002嘅屌

1002

獌狗巴 1002

我用網頁都虧虧地, 用button掣F5個數會亂哂
一定要用bowser個refresh

molamola 無得互含

無得互含事小, 黎緊場歐霸真係凍過水

點解唔俾獌狗巴開po

佢搶左1002

真手足你哋好

梳牙，輸既話我以後唔開啦

情人節唔使自己一個

翻緊學

撚羊留名
情人節單身狗緊係射波係dorm訓教

正式宣佈 曼水區點名行動開始!!

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend

第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

廢托前日球倒掛好靚
無論放咩野前鋒係下體會都曉飛...

J馬？

身價都起飛

賣任何一件垃圾去中超都身價曉飛架啦

陳 7 ??

究竟有女嘅感覺係點🤤

情人節第一時間拜一拜朗隊先

咪又係咁
多個人陪你食下飯 吹下水 睇下戲咁

自問自答。。。

擇名！

打打下機有人阻住你, 睇睇下波有人煩鳩你咁囉

呢句真

屌你老母

耶穌著完火即傷 笑撚到我

嗰次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手掣濕晒

人地擺脫5弟啦

3-6位差2分

仆街 molamola
死獌狗巴打咁都搶唔到

我係黎報到既

輕傷唧？

對唔住呀各位

咁早點有乜意思

唔緊要 我都堅守曼區

獌狗巴 po燈圖 幫一幫樓主

堅持+1

情人節迷西
反西皇天擊殺

獌狗呢

返工前最後留名

街裡愛人一對對

sorb今晚帶隊cow女ok?

講真

咁多位有女手足送左D咩俾女?

佢係帶隊
不過係囡囡隊

我想今晚有街出

出街有幾難

成班偽毒 冇人推po

成班偽毒撚樣

主席我要求點人數

主席！要求點人數！

而家點嚟把撚

我有同事今日請假陪女

皇天擊殺！

咁早點乜春
都未收工放學啦

主席都去左食女啦

留名

主席 唔夠人呀

臨放工留個名

真曼唔會有囡

主席.我要求點人數

本身今年年頭都有女搵我
本身都有小小好感
但無意間知道佢英文名叫Chelsea
即刻冇晒癮

改英文名其實唔難

同意

點得人數未

菲臘仔ig

超級大傻仔

成班偽毒走撚晒

真曼留名

點人數

Mutv app有得down 我用日本app store down
香港唔知係冇定點

香川加油

準時報到

街裡愛人一對對😭😭😭

收到風梳b岩岩同完第一條女食飯

獌狗巴 唔貼燈圖？

擇名

咁靜既

成班偽毒食完飯去緊開房啦

出面真係閃到爆

哈

成日自己一個亂諗野

防不勝防

早d訓算

啱啱打完J

sorb 叫我幫手笑柒你地

今晚終於可以安安靜靜咁玩fifa 唔洗再聽到d雪雪聲

望下張fd list
無人online

真係唔出街好過
今日都射左波

屌你老味大埔到到都係情侶

超級城啲餐廳排撚晒隊

話咁快過完啦 一晚即ching

幾時帶我去威

卡頓保條垃圾準備去中超

料清咩女都食過晒

今晚過得特別慢

同個女睇完格雷，好正個女主角

last 45mins

屋企人仲未知我散左 自己出街扮拍拖

仆街我都係, 但我扮都廢事, 話條女做野唔得閒算
自己係屋企舉左成晚啞呤

洗唔洗扮 無咪無囉

仲有18分鐘就完

你個女幾多歲

就過了

應該係話條女啫

已經擇低晒 d 偽毒嘅名 , 聽日清算

我真毒

罰迷lin或爆一日
要發表愛的宣言

oj

sorry , 第一個清算你.

鄰居隻耶蘇傷3個月 收得咧

準備又7落去

又要出返阿古獸
哥狗每次想雪人都柒一獲

笑撚死

控制傷病真係好重要
睇返敢帥其實都傷好多人 不過都因為咁先有福子

卡神應該季尾離隊
岩岩係ig睇到佢story

卡神真係無名英雄
希望佢會留低做助教

摩佬依樣野

認真 daddy教過咁多隊 真係不得不讚佢呢方面個團隊 有好團隊都要有個好領袖

FA said Mourinho was sent off for kicking water bottle because he 'endangered people around him'. Naturally, they've let Bilic off.

Mourinho: “The only thing I can say is that Luke (Shaw) is working well. He doesn’t have any problem he is working well." [espn]

上週末，曼聯2-0戰勝屈福特，摩帥使用比連特踢左邊衛，達米安則擔任左邊衛後備，盧基肖因此未能進入比賽大名單。對此摩帥說道：「盧基肖必須繼續工作和等待，對陣屈福特時，我想要一個後方多面手出現在後備席上。達米安可以踢左邊衛，也可以踢右閘和中堅，所以我選擇了達米安。」

摩連奴接著表示：「我唯一能說的事情是，盧基肖的工作很好，他沒有任何問題，他工作努力，也很認真。」按照摩連奴的說法，盧基肖想要獲得機會，他還得繼續等待。

希望佢有份打fa cup

上年咪係軍醫搞到佢一頭煙

big announcement coming soon

好在傷左

差佢一個,佢fit埋可以出真. 球迷陣

教曼既劇本

角仔

梳b

巴黎屌打巴塞

華拉提勁到

會唔會巴黎拎歐聯
個陣幾勁下

完全屌打緊

疤好心讓番個歐聯黎

奧巴美耶好膠下

迪馬勁到

V92用佢打前鋒

On9 12碼射中間

疤

如果係daddy用應該勁過mk mata

疤狗
16強出局邊緣

次回合會大炒五粒

訓左冇睇 迪馬好撚勁？

嘩 屌你老母疤狗😍😍

件高美斯駛左幾錢買返黎話？

Daddy用過啦

psg 冇左廢老就屌打疤

如果拿坡里唔留力聯賽既話，拿坡里仲大機會啲

巴黎

隔離屋個耶穌留力下季， 又可以做文員

屌佢老母

琴晚電話壞左上唔到水

搭車發覺今日d女對腳撐得好開

[img]圖片網址 [/img]

仆街啦

好彩買唔到angel gomes

華拉迪助攻比戴斯拿果球
很想要

有冇潛艇預約？

假到

迪馬回家吧
老豆係屋企等緊你

不了

木仔80m回購天使啦

唔要天使啦

J天使=假曼

屌你迪馬 自己失左蹤 咁嘅態度仲有人j佢 ？
雖然敢帥係on9d 但係作為專業足球員點會咁做

感謝會員Luke梳提供資訊

條友揀波踢 當時好似睇唔起曼聯隊友

Andre Gomes呀巴打
Angel Gomes 係我地青訓超新星呀

完全係睇唔起啦

無乜心留係度踢, 條友真係似黎過冷河之後轉去PSG

Antoine Griezmann says the weather in England might put him off a move to the Premier League. es.pn/2ldvkOq

未來暴前本來就想去psg

訓左冇睇 巴狗點解會輸咁多

100% 既事變左99%

等搶到前4先再講啦

會然殺手基沙文要柒了

嗌木仔射粒晴天彈 上太空

下年基沙文同天使雙翼齊飛

今晚會唔會阿妓大炒拜仁

卡神ig story 講到好似宣布掛靴

宣布肥西係佢最佳接班人

football manager?

Best guess :Announcement of testimonial match for Michael Carrick .

fifa 18?

疤行行企企 唔知做乜

想跣死人咩

Lin?

唔駛還呀

其實都唔一定要接班人，宜家出3m陣都幾好呀

今翅仆街鳥

到時改名咪得囉
殺手基沙文(險簽)

英國d冬雨真係唔係好多人頂得順

仲有啲霧

verrati rabiot
得其一曼未來8-10年中場無憂矣

我好鐘意佢d霧
加埋d英式建築, 勁有feel

有無香港d濕凍

華拉迪勁到癲
打卡膠個位
比波勁撚準
又成日比d大大力既地波
仲要護波一流
痴撚線

呢度之前好多人話黎獌會比人撞死播

Hehe咪無得踢

呢度夠好多人話伊巴廢老阻住哂馬仔同福仔啦

事實

駁吾刀

無伊巴今年護級啦

事實係華仔黎到個個都會丁到上天花板

馬仔換 deal?

用lin 加錢換

有得諗
始終有質素中中比翼難見得多

來自英國《泰晤士報》的消息，曼聯前鋒拉舒福特正考慮於今夏離隊，皆因他認為自己無法於現今的紅魔，得到充足的上陣機會。

今季僅為曼聯攻入3球的拉舒福特，雖然認為自己的表現有所進步，但他希望得到更多的上陣時間改正，因此他正考慮於今夏離隊，畢竟摩連奴麾下的紅魔未有為這名英格蘭新星，提供太多的機會。

值得一提的是，曼聯早於去年9月向拉舒福特提供續約，即使該份新約能夠將此子的週薪，大幅提升至5萬鎊，但這名英格蘭新星決定暫時擱置續約談判，皆因他希望確認自己於奧脫福的前途後，才再作決定。

諗都唔好諗, 而家好等錢使咩
有質素既點解要放走
不過...如果人地肯要lin既就是但啦

真係當自己係明日之星咩
踢得幾場好波就當自己係球星

我地洩底啲 用樹交換華仔啦屌
割愛

差幾班喎ching 樹世界級黎

小弟最近不定期寫緊啲曼聯分析，希望巴打們得閒無嘢做就睇睇啦

#02
「馬斯亞」與「拉舒福特」。幸福的煩惱
雲高爾遠走，相信令不少怕悶的曼迷感到欣慰。但無可否認，「敢帥」還是有為曼聯留下一些珍貴的東西，當中就包括了新星馬斯亞和拉舒福特。

上賽季，曼聯宣佈從摩納哥簽下法國新人「安東尼。馬斯亞」，據報轉會費達到3600萬英鎊。老實說，起初本人對這宗轉會亦不太看好，始終法甲曝光率較低，實在不知道他有甚麼料子。結果他僅用一場後備上陣的機會，就俘虜了一眾球迷，我也是其中之一。

類似的情況，在同一季發生在另一位新星「拉舒福特」的身上，分別在拉舒福特出身於曼聯的青訓體系，某程度上是對曼聯青訓系統的一種肯定。
但兩位新星崛起，帶來幸福，同時帶來煩惱。

拉舒福特與馬斯亞無論在球風上、外型上、還是位置上，都有着相似之處，「福仔」有更高的速度、門前觸角和走位，年齡也比後者年輕兩歲；「馬仔」帶球則更具威脅、更冷靜，擁有千里走單騎、改變戰果的能力。
同樣地，他們都不習慣擔任4-5-1和4-3-3中單箭頭的位置，未能以己之力牽制整條防線，為隊友創造空間。這也是為何摩連奴大多安排伊巴謙莫域作正中鋒，而非「馬拉」兩者的原因。

現在，各方都盛傳馬體會的基沙文將來投曼聯，基沙文同樣不是擅長擔任中鋒的球員，到底來季「馬拉」的定位如何?球隊又會否變陣，令人材濟濟的鋒線有更大發揮?

在下只能說既擔心又期待，歡迎各位討論。

但確實 唔比新人上 比我都灰
希望佢只係發下脾氣 走左對下兩季獌都幾煩
伊巴老 朗尼又係 又要諗買咩新前鋒

冇計啦 唔忍心要樹比眾多曼迷屌
所以惟有送佢比巴黎換華仔啦

基沙文

一個基沙文鐵膽
外加Andre Silva or 拖連奴個巴洛迪

尼馬加錢換lin

不了 左翼位好夠人

有冇睇波架
琴日對巴都傷左要出場啦
係巴黎岩岩先傷完
佢係勁，但黎到英超一季踢唔踢到18場都成問題

新黑碧 福仔

講真
成個例子普巴係面前
你有料唔走係隊波寧願出個老將都唔出自己
當年咪又係費sir寧願用退休都要出返黎既史高斯唔用普巴，咪搞到普巴走，結果人地去第2隊打正選幾季後就破紀錄收購
福仔係曼打多3年後備咪又係5萬一星期
出去打3年返黎就好似普巴咁36萬一星期
如果認為自己有料既會點揀？

直接令Pogba走果場
好似係用rafael 打防中
都唔出Pogba

其實新仔黎講，佢都算好多機會，但係正選上陣踢過幾多場好波大家都有眼見
btw,篇野肯定鳩up,我好肯定冇咁易走

但事實都係史高斯半季復出令到普巴完全無機會
不過都係想講，d球員見到普巴無得踢出走可以咁成功。咁其他覺得自己有料既始終唔一定要留隊福仔肯定係近10年曼自家青訓最出色個位啦，搵到隊肯比正選前鋒佢打應該可以上位

成日話馬仔打唔到最前果個
明明v92果陣
佢打最前都拎到波
護到波
點睇都好過福仔
福仔係快 觸角係好
但要佢打最前 佢都頂唔到對方個中堅

又唔練大隻啲
家下望落真係比人一撞即飛

福仔有好大嘅進步空間，但今季暫時都唔算踢得好好，對阿妓個場被人絕殺追和某程度都關佢事。摩佬肯場場比佢落下場都算係咁啦

來自意大利《足球市場》的消息，曼聯決定於今夏，加入拖連奴前鋒比洛迪的爭奪戰，有傳摩連奴的球隊更願意為這名意大利國腳，開出8500萬鎊的報價。

Ads by Kiosked

據了解，曼聯的球探日前前往了意大利，並現場觀看拖連奴5：3大勝佩斯卡拉的比賽，而比洛迪則於該仗交出梅開二度，協助米洛赫域的球隊全取3分。除了曼聯之外，盛傳皇家馬德里、拜仁慕尼黑和阿仙奴等勁旅，均打算簽下這名意大利前鋒。

2015年夏天，比洛迪以750萬歐元的轉會費，從巴勒莫轉投拖連奴，迄今已為該隊攻入31個入球，並成功憑藉高效的入球率，獲召入意大利國家隊。

參考：

呢件好撚撞得咁
不過8500萬
最盡4000萬啦屌佢老母 又唔係普巴基沙文level

仲有福仔d射術真係有待改進

其實睇球隊打法 上季v92既打法咪岩福仔
今季摩佬前鋒既打法咪唔夾福仔

摩佬真係好鐘意野獸型前鋒

摩佬個單箭要坦克車型....福仔邊做到

最重要嘅唔夠大隻

要佢好定Andre Silva好

唔同類型 但Andre Silva後生啲

感覺上巴洛迪個種野獸型好好丁
而Andre Silva仲可以升

話時話, 你個車牌點
放棄左

好似勁幾倍

P.S. 近兩集JAMES BOND拍LONDON真係拍得勁靚

其實論盤球射球褔仔真係差過馬仔一班波，馬仔帶個波帶得好痴腳唔係易搶，福仔反而似黑碧用身體優勢直接爆多

印象中
睇過篇野係Pogba定佢agent解釋
點解要走 唔係因為Scholes
大約係佢尊重scholes 果類野

係11-12 有場波 Pogba有後備
唔記得中場邊個傷左
費sir 寧願推Rafael上去頂 都唔後備出Pogba
令佢心灰 覺得唔會有機會上位
所以有

當然 呢d可能門面說話
話哂scholes 係legend

諗起個陣有人話叫法B

Pish

點都好啦
福真係想走都理解佢 始終因為打唔到自己擅長個位 又唔係踢得多
曼有錢 過幾年咪用返100m回購

MUTV free trial 一個月

點解唔借走要賣？

冇人想幫我曼練兵掛

有冇ching買mutv個手機app

有咩用 幾錢

今晚睇電加失敗

好似話$58一個月 直播曼聯全部賽事
Between我都係唔清楚先上黎問

今個夏天我曼有200M買人

Mutv好似冇賽事直播...
係澳洲有裝foxtel..平時開mutv黎睇好似都係得文字定評術員.好似係

得u23同u18比賽有直播
一隊嘅常規比賽冇，只得重播

上黎就係想睇下mutv 個app
點解無一隊咁9 既
咁58 蚊一個月 無一隊都幾唔抵喎

福仔出咁多時間都嘈

可能直播權係足總果邊 要好貴買番黎
不過有重播 同埋其他片都正

成日出j片

佢個鼻真係好大

一日出一條新片重溫隊長每個入球 播足250日

此刻無價

呂痛走咗, 巴黎就炒巴塞隆拿 4 蛋, 代表 D 乜 ?

代表迪馬條反骨仔吸撚哂我隊既日月精華出走
而家廢老都想吸

廢老會戰勝歸來

代表廢老一走，就係我曼重奪歐聯之時

真心答 新領隊好堅

Daddy:
Wayne and Michael I don't want to say injuries because I don't think we are seapking about injuries. We are speaking about little problems and protection for these problems, so they are out tomorrow.

Mourinho confirms Luke Shaw 'will not play tomorrow'. "My team is playing well and I'm happy with my back four."

卡仔已經無出幾場，會唔會傾唔掂續約所以無得出？

有可能因為下年唔續所以開始試定無佢既陣
Btw,Shaw應該等對布力般先用
估計聽日個場會全力

其實基沙文真係唔駛擔心英國天氣 朗隊就係太陽

rojo好返未 唔想再睇blind係左路比人sm

預計馬仔聽晚正選出場

霸氣盃會用清新定冬甩

首回大勝次回就清新

即買
我隊一定要一日一j

我見有match day live 有霸氣杯個場 聽日望下有冇先

迪斯拿終於起飛

清新場場clean sheet

呢個解釋真係最正路
咁唔出月巴 係唔係同樣原因？
都係下年無份既人

靜～～

daddy 有卡神就4141, 無就4231
近排有2場都半場換走卡神, 之後其他賽事都4231
仲有4231 先可以出齊mata mk martial, 三個淫亂走位

妓真係年年16強出局
比d變化都無

山神真係勁到一個點
carry全隊

一個黑12m, 一個黑手球走甩12m
雲加先係carry全隊

阿狗黑到痴撚線

爺爺今年all in 球證
由英超到歐聯全都是我的人

C朗今場狂助攻

利雲度夫斯基好勁

黑到拜扯火㩒制

16郎難逃命運

雲加

係
黑左球12碼 幾球手球無吹

吓吓頂中
又有球商 又有射術

Btw洛一招勁撚到
左腳輕輕一chok chok去死角
封都封唔到

英超今時今日既實力真係笑撚死人

年年第四 年年十六強
年年哂位

笑撚死咩阿妓
遞隻腳埋去就有12碼
之後兩球禁區手球無吹
禁區鏟低利雲無吹

黑哨都俾人炒5:1

我地都有樹

無敵既聖伊

阿狗po好好睇

阿朗尋晚瘋狂做波

雲加
唔黑既話8:1

梅拿撚狗

個feel 好似上年我地屌老廢柴咁

我地阿有華一招

唔黑點入到波呀

果個1都係黑番黎

問題係雲加一定續約

除非佢自己唔做 / 無歐聯踢
如果唔係佢有排教

沒有爺爺 哪有年年前四 十六強
你班不孝子仲唔心足

無歐聯都一定續，除非雲加自己唔想教

阿狗話mata打翼都好過自己個堆

MATA唔會走
不過羊如果唔想出國, 真係有機會轉去做阿狗

阿狗會收隻過三十歲仲要未係過頂級嘅翼？

阿d翼唔差，不過雲加玩改造玩到上左癮

今朝到而家見得最多既"兵敗如山倒" "崩潰"

當年施維斯達咪又係成30歲先過阿狗

禾仔張伯倫?

張伯倫打中間好過打邊
禾仔算9數

點解唔用c 治？

諗住成功改造過享利 就成日想照辦煮碗

都唔睇下禾仔同享利差幾多十班

我地無左費爺爺變成咁
阿狗無左雲爺爺應該直落降班區啦

英撚自咸爺後有邊隻翼唔係得啖笑

朗隊（踢左翼個時）

其實英撚本身都係一個笑話
次次大賽之前吹到曉飛...

楊格

爺爺計哂數呢個時候出局專注聯賽可以力保前四下年繼續loop入歐冠分錢

識貨 食左屎既撚羊真係世界級左翼

月巴同c朗打兩翼果陣好好j

駁唔到

冇人

今晚霸氣杯無乜人講
連即討post都唔覺眼有

韓廢rip

垃圾卡頓堡唔撈wor

條友鳩吹到咁, 唔係視力退化就係腦退化
早走早著啦

呢個正撚屌

同埋真因一齊扯啦

顛

趁山狗得一年約簽佢啦
電叻淨係睇錢
掉舊錢出黎簽佢

宜家2-6位D分咁緊，好多人覺得輸左霸氣杯專心打聯賽仲好

曼個bench咁深驚咩呀
連撚羊小豬shaw都做後備就知

後備係人地正選

佢肯黎都唔駛簽基沙文 慳番筆錢
前場乜位都打得

但想要基沙文著7號wor

如今看來，意大利中場核心華拉迪在大巴黎的日子可謂是屈指可數了，自從今季艾馬利上任之後，這一對將帥之間就漸生嫌隙，年少成名的這位意大利中場於巴黎聖日耳門球會已然漸行漸遠。

近日，華拉迪的經理人多納托-迪坎普利也是談到了轉會的問題，並予以了暗示：「目前來講，華拉迪正走在自己職業生涯的十字路口，目前他已經24歲了，正打算做出對於未來的最重要的決定。」

「他已經不僅僅局限於贏得法甲聯賽的桂冠了，這就像是一個年輕貌美的女生，被無數人求愛，但沒人能真正娶了她。如今，包括車路士、曼聯以及皇馬、巴塞，還有國米和祖雲達斯都有意收購他，我們看看未來會如何走向吧。」

以波論波山狗好用過基沙文好多
不過唔好ff啦

屌你又借曼聯抬價

車

有得揀要山狗好過基沙文
至少無適應問題

有山狗 真係唔洗基沙文
山狗一迫搶
hehe 一定第一個幫手

基沙夜後生咁多，我揀基沙文
最重要係佢係曼迷

咁賣左lin佢兩件要哂囉

走位：lin>基沙文
迫搶：lin>山狗
lin=基沙文+山狗
結論：唔使買

Lin賣得幾多錢

錢大把啦, 最主要係放返個位出黎姐

山狗打中鋒定點

好似一個25一個27

又幾好笑

Ching 發覺你都幾煩

Lin真係可有可無 唔係見係青訓
真係賣走左佢好耐

你比佢廢up幾句啦 lin場場無得出
都要刷下存在感

今晚摩佬強陣出擊都唔使點望有正選
fa cup對暴力般可能有得玩下

一早block左

咁咪少好多樂趣

但4231 既Pogba主力防守+分波
有d似上季歐國盃
你無可能話佢打得差
但一定唔值89m

jones個廢柴都係存在你地fifa個save算啦
現實大佬寧正選

見悶悶地想撩交嗌下話

ching 是咪掉轉左

其實佢既長傳同遠射先最值錢

一開save就賣屎波了

Jones就算做文員咁耐 屎波都差佢幾班

大佬寧>黑b>rojo>jones

Bailey > Rojo > Jones >>>> smallng

樣：基沙文>Lin
結論：賣lin買基沙文

今晚又無朗隊

你係咪未撚睇過 ox 打中場中 ? 閪撚到震

如果雲加做領隊隨時擺馬仔打攻中

兩個都要晒賣走羚羊，山狗技術好之餘又爛打識自己搵食，基沙文就走位等普巴發板喂波同one two，MK就負責爆邊拉鬆對方後防線

盲佬，hehe或者小豬主力負責包波，防守同逼搶。

打雙飛除咗玩燒味，重可以學洛天使咁久唔久cut in入禁區射死角

今晚好撚夜 但又想睇pogba對決

係wo屌 唔記得今晚有曼 4半
點深夜西波

等我嚟

梳b R.I.P.

2億買晒 出齊士 華拉提 基沙文

我覺得佢而家踢緊個位仲好啦
自由度大左 唔駛再係前場妹下妹下 必要時先插上
係要佢勤力啲做多啲防務幫HEHE姐

ching你講清楚d好喎
基沙文單前隊波就只會cut in唔燒尾
同伊巴雙箭又唔同玩法
入得山狗, 又mk, 馬仔仲唔走硬

山狗 不了

睇完飲杯咖啡 溫陣書準備返學 幾爽

今晚等大佬教訓細佬
細佬邊值89m

番學梗係射波
番工就唔得了

睇lin頭係獌ig個段promo片 硬係有種柒到唔敢睇既感覺

如果山狗本人想走 最後都應該去返英超
西甲皇巴一定唔會要 德甲拜仁/意甲祖記夠人 都唔會買佢 其他德意球隊 佢應該唔會去

得兩堂 返學都唔洗十分鐘
射黎好浪費

馬仔勁過山狗啦

直接跳過就算
Mata都話睇過下 lin真係7到唔想睇

有馬仔要山狗做乜
馬仔突破個d咪同山狗差唔多
仲要後生咁多

依句真 馬仔潛力大 努力啲真係追得上c朗

山狗果種精神摩狗應該好buy

C朗初出道啲插花盤扭睇到我
馬仔仲有啲距離
不過都想佢成材

第一場真係好屈

今年買到山狗同基沙文 下年應該場場456

正 cap 到好多圖

我覺得幾好笑，由其係最尾嗰下

Bayern可能會要wo
Robbery 加埋成70 要接班
Douglas costa 肥安唔鍾意用

唔續約蛆肯定衝出黎搶啦

唔係話曼要基沙文，下體要山狗咩

華拉提過黎同妹妹組雙核

妹妹剩用場上表現計一定唔值89M +260k週薪
但計埋商業價值一定值
第一個黑腸足球球星 再加埋佢咁叻玩Social Media
可以幫獌吸好多新球迷

馬仔實用喎
推下推下過兩個 不過c朗插花同罰球好撚sharp

接手杜拉格斯囉
又快又扭得
遠射大大力

爺爺唔會要我呢d老坑

Evans>All

有hehe 不了
唔想hehe再返去bench 雲92哂左佢好多時間

d廣告勁到呢, 0蚊走,一億買返呢個話題都夠爆啦

岩岩睇完隊長個狼人廣告 射左

射左

4點西波

你早洩

我都射左

我都射左

有線電視有冇歐霸播

冇

普巴係第一個黑腸足球球星
咁韋亞係乜？

LM

卡保頓

卡頓保死老母

fox sport

又要搵lin

ching 8半堂
我10半

理得佢係咪第一個
當世第一ok? Even 唔齋計黑人，計埋白嘅，佢都係最top商業價值個班

聽日day off

12點半 睇完再訓多陣

其實點解呢又唔靚仔又唔係勁好波

讀書啦太空人

聽日不用返工 西波

性格囉
PR囉
都算好波嘅佢

睇完波讀

好少見人睇完波會讀書 自己友黎

小豬有份
不過應該九成坐足全場

通常換入爆炸 邊有位佢踢
例牌換爆炸 福 朗隊

老老豆豆 唔係曼急住+夾硬要買 佢鬼會賣到一億咩
而家既曼聯同祖記買人
咪同你中超買英超球員咁上下囉 無重金點請到人黎倒退呀

獌狗巴打開唔到post + 韓廢又rip埋
唔通今晚真係要輸波

輸小當贏啦

韓肺 R. I. P.

能力黎計
如果bale係一億, pogba頂多6千萬
但曼聯又急要人又無歐聯, 都要簽到人, 係比貴d

普巴點只6千萬呀 正廣告收入都好多
重有佢後生 長傳box box 遠射 罰球都okay勁
係成日妹下妹下姐

料青未grad?

獌全世界最高商業價值球會
今年頭牌球星係佢

Adidas算頭兩大運動品牌啦
入去Adidas Football都放佢先過美斯

計商業價值應該係阿朗美斯尼馬 之後就係佢
前三都買唔到 89M買個第四返黎算咩錢

回埋上面
如果你計韋亞 咁你可以計埋比利
我係想講去到有球員/足球商業化之後 無黑人足球員會做Nike/Adi頭牌
等如當年戰神巴迪高夠厲害啦 商業價值同今日伊巴比都差好遠

打433？ 前面3m 抄當年鄰居同巴塞 前面都係細細粒

依句真 今季adi吹我曼6+9仲多過美欺

only計能力姐, 無計到商業, 商業好難計,
中場意識應該係最重要, 呢樣史高斯都暗示過普巴係佢個年代應該上唔到位。
但bale c朗呢d 放邊個時代, 放邊隊都會有作用。
sor對呀妹係mean d

深夜=西波

好耐冇留名

獌全世界最高商業價值球會
咁到底係普巴踢曼先有咁高商業價值
定係佢本身有咁高商業價值呢

咁撚快就 1 - 0

如果佢本身無商業價值
獌會唔會搵佢做頭牌？
仲未計Adi有無另外著數比獌
而家基本上每隊簽球星都係一盤生意
大部份都唔係領隊教練決定晒買賣咩人 球會條數先最緊要

我就咁睇 普巴係祖記既商業價值一定冇依家咁高 所以今次轉會完全係雙贏 普巴更加出名 曼聯又搵到個商業icon 唔講球場上佢踢成點 但依家曼既廣告10個有9個都係普巴企中間 最起碼係朗尼變左月巴之後有人接依個位

韓廢做咩?

讀返書

落返地獄

讀緊咩呀Ching 讀書應該好開心 做咩喊哂口咁

佢點死

civil
純粹for做野 唔是興趣

情人節開始連屌三日三夜, 精盡人亡

俾黃泉打死架

料ching唔係設計撚咩
唔進修同一行?

想轉行 求穩定算

現實殘酷

冰間

老實講，佢唔妹下妹下邊有咁高商業價值

其實右閘黎講Varela都唔差，可惜係法蘭克福重傷

好采聽日1230上堂

阿妹攻中
應該又係西波

Mkhitaryan is absent from the squad vs St Etienne due to illness #mulive [mutv]

又illness

又食完雪糕唔舒服

熱狗廢撚到
番到英超又唔見係咁

佢見歐霸, 不了

阿妹 同 阿哥

熱狗出埋局既話
歐霸真係無咩勁隊

拎冠軍直接打歐聯算啦

Cap埋我啦

起到身但冇得睇

廢老

爆炸堅係問題
有佢既話成隊波唔識組織

下場穩穩陣陣出半副選預備聯賽盃決賽

哈 清新on on 99咁又clean sheet

廢老成場d傳波仲係9下9下 但又三粒

Roma?

實有人mon post

Romero's 7 games for United this season:

Conceded 1
Clean sheet
Clean sheet
Clean sheet
Clean sheet
Clean sheet
Clean sheet

#RomeroSaves

摩佬其實係睇到問題 但唔知點解係都比條垃圾正選 呀妹逗翻後d條中場差幾遠
不過lin都係繼續廢 英人既波底

歐霸盃用半正選陣都好正常姐，再加上星期日仲有一場要踢

足總今季真係有d雞肋

伊巴依家入23球
已經多過巴塞果時全年21球

Europe’s top 5 leagues – most goals (all comps) since start of last season
84 – L. Suarez
73 – Z. IBRAHIMOVIC
73 – L. Messi
72 – C. Ronaldo

咁多後備, 點都要博下

小豬羊文西到時會出
贏輸都好 咪撚和

伊巴打對面14場17球

Villarreal 0-4 Roma FT:

Shots: 15-15
Possession: 50%50%
Chances created: 10-9
Pass accuracy: 86%-82%

咩料

作客嬴4粒

就咁睇
入到16強都有畢爾包 費倫 04 羅馬
希望抽好簽

我就覺得遲早會撞到 如果無自信嬴 不如一早撞 快快出局
好過踢咁多輪去到尾段先又話預左輸

>>> DDG

係
遲早都要對
快快手撞到
贏左固然好 輸左可以專心聯賽
個口吻好似阿妓

又唔係話專心聯賽
不過你長期分心 然後連霸氣盃都話預左輸 真係難D接受

十幾腳射門無腳中籠咁濟

廢老入三粒

早

無中過

有一中
1/15

呢個歲數仲入咁到多真係好變態

廢老果然係法甲專家

搵番熟識既對手同節奏
不過睇番佢入個三粒就

迪清高入三粒

疤佢自己當係黑歷史

睇番精華
入球清脆
門前無失機

第2球佢都唔敢再好似之前咁咁都花招
細細力掃入去算

明顯Hehe已經到頂，下季已經28, 啲控場依然唔係世界級 (但work rate, 小範圍組織配合係好好）你出得POGBA 就要有個世界級中場可以控場，防止POGBA上腦（POGBA 嘅中場中間引球同穿透力又係世界級，正常都會出POGBA）

控場黎講，世界級中場除咗Modric, Kroos, Iniesta, Alonso（下季退休 ）同verratti。<<<<全部都係歐聯強隊嘅核心
次一級又有潛力就Saul Niguez，Koke, Rabiot

用得89M 買Pogba 一定係以Pogba為核心咁打，Hehe 永遠都唔會係一支歐聯四強強隊嘅正選之材，買verratti 就係目標下年唔只係做歐聯十六郎，用Hehe 一定比皇巴拜鈀㩒住黎打。正如你唔會用朴智星場場打正選，但會有時用下佢做奇兵Set戰術。

總括而言，下年如果入唔到歐聯，只係目標聯賽，可以慳返啲錢唔洗買 verratti (同埋基沙文)。如果下年想睇Mourinho 真正實力打（攞）歐聯，Hehe就唔應該係正選。Mourinho 唔係爵爺，唔可以用啲二線頭一線尾嘅球員攞歐聯。記住呢隊係曼聯，唔係阿仙奴，唔係想打一打十六強就劇本咁走人。感性上我好支持Hehe (以及曼聯每一個球員），但理性上見到隊波瓶頸位就希望隊波再完美啲，正如我相信每位曼迷之前都想見到朗隊可以入第250球破紀錄，但真心出朗隊打正選唔係For the best of the team

哪來的自信
畢包都屌打你49000

妹妹中柱
清新cs
廢老sm法甲
享利爭少少

一切如常

見到仲拎今年既小白出黎話係頂級中場就無睇
睇報紙當睇左波

hehe同馬達都係後備料 一齊賣走算啦

不嬲都話要買人 但hehe都可以係常規正選 唔通真係11粒星就踢得好咩

for the best of team

講得好

次次出爆炸正選都冇撚用
半場就換走 咁你不如出小豬啦
戇撚鳩摩狗

法國打長文個d刀系鳩汁會然

留名研究

記住呢隊係曼聯，唔係阿仙奴，唔係想打一打十六強就劇本咁走人。

我只記住打比唔係一場普通聯賽咁簡單manchester is red

你都係讓個正選位出黎啦

Ibraxxxxxxx_9?

歐霸個歐戰積分系數是咪同歐聯一樣？

Yes

你係要買星有邊個唔洗走呀
Hehe都算唔錯 又毅力 防守進攻都做齊哂
咁都賣不如賣埋朗隊好無呀？
你成隊都係星就勁架啦 你唔睇下以前蝗個7A
又唔見佢拎歐聯

換個心態, 你買完verratti, 唔好當佢係星, 但佢又係頂級, 咪好好J

咁就要aim冠軍打番好個底分
有得打歐聯果陣就要入死亡之組就得啖笑

門前失話一次架啦

小白只講控場都唔係世界級? 我非常認同佢呢季其他嘢跌得好勁，例如跑動，過人，防守，但我完全睇唔到佢控場點樣跌Watt

冇人話要賣走Hehe 同Mata，下季四線作戰＋聖誕快車，你陣容冇咁上下厚度點打。重申Hehe （同Mata） 聯賽正選完全冇問題，打歐聯淘汰賽就缺點太明顯，會俾真正強隊弱點攻擊

打咁多字都係廢話
一句講哂 hehe後備料 要買球星

利申 唔認同

Hehe夠係頂級啦
我依家覺得最大問題唔係hehe個位 係攻中個陣/右翼
收起mk攻中比妹就出事 馬達踢右翼唔係好得
但唔通用廢lin咩
十射十唔入

衰衰地杜拉格斯加錢換lin

今年就唔係4線？ 你睇下個bench放咩人先啦
撚羊 福 lin 樹 小豬 朗隊 卡神 個個去另一對都正選料黎
咁都唔夠深呀？你買華拉提 hehe重點打正選

屌，捱到3點半果陣訓著左

咁如果華拉提肯黎, 傻西都識揀用華拉提定hehe啦下話

今季嘅聯賽比賽已經見到Hehe 係冇辦法取代到Carrick 控場嘅角色，一旦Pogba 俾人鎖死，中路進攻同攻防轉換明顯無辦法取得入球。Verratti 就係解決呢個問題嘅關鍵，聯賽已經係咁，歐聯打強隊一定俾人哋防中守死Pogba

琴巴普巴下半場
佢究竟要點先唔中柱

呢個唔係重點
重點係
blind 又自爆？
我屌佢老母咩
上半場咁樣後腳
屌
第一件就賣走blind 啦！
真係ff 佢上去打防中咩唔通

笑左出聲
到底咁多年黎有無睇過小白踢波

補充
b 仔上半場都唔知做咩有d 蝦碌野

妹妹又中楣

普巴又世界級 仲要再買過世界級控場逗住佢 乜玩法
你不如希望普巴打到呢堆人既級數 什至更勁
佢2個都係夾左大半季 開始發揮到 又買個再夾過 應該返去打Fifa

公道D講句
hehe唔係控場型中場, 似工兵類型多d
論控場 佢當然唔係世界級啦
但工兵黎講就真係唔差了

撚羊?小豬? 今季係常規輪換？下季仲留係曼聯？同埋撚羊係中場中?
卡神，我都想佢留係曼聯打多年，但長久落去卡神係要接班人

好似fifa d 長文高質d 起碼有data

fifa清不嬲高汁

見到長文但唔係fifa 清有d 失望

你期望控場 不如實際d 對果幾隊強隊 打防反好過
用B2B 鬥搶中場 掟個波上去俾前面玩

少傷 爛打 有Passion 真獌
今年已經交左幾球靚直線比MK同Mata
妹妹d長傳係有料到 但直線Hehe暫時最接近卡膠質素
如果想唔用妹妹打10號位 搵華拉堤無可能打到4231
而家Hehe拍妹妹係互補到不足

其實我覺得買多個中場唔係壞事

最理想係 hehe pogba一齊出
但係邊個做carrick 既角色呢？
華拉提 hehe pogba
會唔會先係最高質既三中場？

買邊個都唔輪到我們決定 正係可以係到打下飛機

我兩點訓左就起唔到身

hehe係真獌有passion真係最緊要
諗返上季個個垂頭喪氣個樣

買唔緊要 邊個打後備先係大問題

華拉堤 = 派路
普巴 = 普巴
Hehe = 維度爾

卡膠28歲個陣咪又係畀人屌到反皮

Hehe 似Marchisio 多啲

雖然hehe一定唔算世界級 不過真係有鬥心 呢樣先重要
你睇下前兩年踢曼聯嗰陣個迪馬利亞同今年奧燒呢d"世界級"球員

Hehe d迫搶咁好j 都唔要
你買隻野獸前鋒咪算囉 又用億億聲買人 你估真係咁撚多錢咩

曼聯打反擊咁差 買防中都改善唔到今季最大既把握力問題

我都訓左冇睇 太夜 2點就睇到

fifa清好似有睇今場 但無加入今次討論

前鋒下年買硬架啦 差在一個定兩個
基沙文鐵膽 外加貝洛迪/Andre Silva啦屌

咪就係, 又唔諗下卡膠個名點黎

大家想引FIFA清講卡膠歷史？

肥西走既都唔應該買兩個啦
唔想睇福打邊

呢個唔係重點
重點係
拜利 又自爆？
我屌佢老母咩
上半場咁樣誤傳
屌
第一件就賣走b仔 啦！
真係ff 佢上去打防中咩唔通

尋晚爆炸著返Nike boot
係咪廢得滯nb唔再搵佢代言

諗住用二億買人 ?

又話griezmann
你玩3中場

咁改造佢打番翼？
到時又水貨

如果買griezmamm 姐係打4231 griezmann 打輔鋒

中場中應該會買個大大隻隻 好搶得既防中拍pogba打平衡中中 類似馬度迪

Hehe 由必然正選變輪換唔奇

之前咪傳得好恆 摩想要摩納哥個黑腸中場

hehe 俾d 走位波好撚癲， 佢其實應該屬於創造形中場， 但俾人改造又改得幾好

Kante 俾人J到 世界第1防中
而家hehe 搶波踢到Kante 8成 再加直線波

成日聽城市傳聞
話carrick近年先唔膠既 以前廢
唔知你波齡淺 定咁岩無睇06-09呢3季
又或者係一睇波就09-10 俾olic. 撚果期

但google下就發現唔同答案
09歐聯決賽前 google下xavi carrick
呢段係你地口中佢膠既時候

米蘭個年黑到卡膠紅左先輸比疤 唔係拎左兩次啦

條友咁似之前個四檔高比

近近地有雲爺馬 已經夠
雲爺馬 普巴兩條腸
可以俾Hehe 休息

重要係第一年改造 比多兩年佢重唔變世界級

琴日後防同中場真係無溝通 b仔自爆
Blind又係咁比人撚 睇精華屎波好似好左少少

睇精華 對面把握好d 隨時3:3
中場出爆炸 防守都係垃圾 佢同hehe完全做唔到第一屏障 對面一黎就直接對屎波寧 b仔

其實最好睇係馬仔做前 福 基沙 mk淫賤走位
普巴一長傳就好好睇
諗起都想射

依樣真 普巴拍hehe可以互相幫左右閘
但爆炸一出 變左無咩防守

馬都打唔到前
上個月有場試過啦

C朗都要有賓斯馬開路

一係福仔拿拿聲練大隻佢 但又驚冇左靈氣
一係就買隻野獸番黎
唔係你覺得伊巴下季仲可以同你場場打足下話？
睇精華佢琴日個樣就死咁濟

邊條友？

4231

ibra
馬仔 基仔 MK 仔
pogba hehe
shaw? b 仔 jones 華西
ddg

射了

認同
Ozil夠world class la
但一到逆境永遠唔見人
Hehe今季interception全英超最高
點都叫有d作為嘅

Hehe先唔講佢下季有冇正選打
睇今季 一唔出hehe有邊個可以補上？樹？
Hehe個位一定要入一件
同埋入件唔同類型嘅人 可以增加變陣嘅本錢

買係應該要買 但唔係買一線球星囉

盲佬尋日禁區勾脚

其實可以睇到費sir買齊啲人都好熱血
費迪南 維迪 到後來Jones 細緊 passion依樣野係好重要
尤其係打逆境波個陣

費查都曾經係曼聯最重要一員啦
幾多人FF過當年歐聯決賽有佢會同巴有得踢

1:0個陣
好在無吹12碼 唔係比你地重屌得勁

根本無得踢
人地對波個個都一線 我曼拎兩線兵入決賽已經好神

Zlantrick

Hehe真係屌唔落，場場跑到死，入波失波都特別肉緊，比起星級球員我更加鍾意哩種真獌

第一下截到波嘅，但最後一腳好多餘

可能有費查發揮到戰術贏到呢

0809係有得踢既，個年費查好重要

No me

點解一定要有個高大中鋒？疤 鏝 前面3個都係細粒 打地面組織 就算馬體會 冇左DC狗之後 基沙文一樣做到野 根本基沙文打正前都得

睇領隊睇戰術啦
為左ff基沙文就ff埋轉陣就佢？

認同唔一定要高大中鋒 就算鄰居得阿古路都掂
問題係老豆用開高大中鋒野獸開路

hi大家好

10/11就真係未打都知輸撚硬

爆炸琴晚好撚廢wo 你有咩睇法

個年拎歐聯冠軍又真係有幾多星丫

以為係咪fifa14打
見到saul 同巴黎個新仔個名就知唔識波
saul咪又係工兵
講傳波
hehe仲好
講少少數據
今年hehe def stat 係全英超頭兩名
第二個係kante
可能控場黎講未必頂級
但做btb 爛打夠有突

福仔佢變大隻好可能會冇左速度 又係第二個問題

老豆教過咁多隊，最屈真係米列圖，開路、自己去、埋門全部頂級

agger

岩岩MON POST發現阿狗仲覺得次回合反勝到

weigl, tolisso, saul, goretzka
唔係大球會, 後生有潛力, 易搶

想問大米係傷左定點 見到盲真係眼火爆 場場俾人個右翼一推就過

真係咁想要卡膠果類 好應該買weigl 但人地邊會放
goretzka 係幾好波 但都似工兵

馬體踢442
基沙文膽拖廢托+加美路

推波之後late tackle

基沙文隔著點都要有一件幫佢拉開一個中堅
你叫佢同人爭頂 衝撞就死啦

Interception仲勁過Kante喎

hehe interception 同workrate好似仲勁少少

Goretzka fm全部數據15以上
係唔知點解無人爭

大米咪又係咁上下, 不過點都好過盲佬既
件碌梳雪到而家都仲雪緊
唔通真係要叫返ROJO打左後

佢係咪無睇馬體會架

基沙文啲頭槌其實好好

其他入得多頭槌靠入契搶點多過靠高大

盲完全唔係左閘料

Shaw幾時出番黎 唔想睇盲條仆街係咁派膠

睇吓卡希爾d走位真係j死人
爆炸咁高都冇人地咁頂得

依家全隊最鍾意就係hehe同mata

公海到有人笑psg無左伊巴就4:0炒巴塞
我睇完得啖笑
4/11 平均每個psg既球員有0.3個入波
但伊巴一個人都入3球啦

sanchez都入唔少頭槌

要嘈總有野嘈
PSG上年聯賽放狗, 今年要俾monaco食住
出面個英超失敗post, bin到而家仲bin緊

幾時都話佢唔係正選料 不過尋晚冇睇 不作評論 我諗主因都係出左佢冇地面組織

高大球員係高空既優勢只在於企定定頂波
想做成入波一係就斬到高空貼門但要彎過龍門 一係就有個靈活走位隨時接你二傳

大米起碼跑到兩段先

盲踢閘又太慢 踢中堅又唔夠硬淨 踢中埸中又跑動範圍唔夠同盤扭唔得
返去踢荷甲算喇

哇屌 俾番個acc 佢啦 呢個擺明唔係wickham 黎

咁廢托同加美路係唔係大隻中鋒？ 拉開中堅既話 福仔都做到啦

你睇番我以前講既野 不嬲都話佢非正選料 同傳波慢一拍

水你做乜

晉級就窄d啦個人覺得, 但熱血追和都唔係無可能, 根據歷史

摩佬個戰術前面係要個衝得既中鋒開路，控波丫麻
呢個咪就係點解囉

特別佢動作太慢 搞到由諗到要傳到再傳到出去既時間 已經太慢

摩佬4231, 最前個件一定要頂得撞得同埋做支點

咁就唔關基沙文事 係戰術問題啦

反盲果d我屌哂你地老母

蜜蜂肯定見錢放人

Agger
睇下你比到幾多誠意啦

J verrati既有冇諗過打英超唔係場場打巴塞
重點係佢踢緊防中位同拍普巴
你出兩個中中得普巴同verrati打英超中下遊d絞肉機
你側邊個個係簡迪幫你就得

迷lin=迷爆=迷盲
=辣殺

連迷爆都知 點解摩佬唔知

Weigl肯走 多仔肯放既
幾肯定巴塞曼城皇馬拜仁出手

Goretzka好易傷 黎到英超肯定傷多過踢

不過真係高大靚仔

法國隊都要夾住烏先發揮到喎

搶點好 同企定定爭頂唔同
好明顯 小豆 基沙文搶點係好好
但係要佢企最前同人爭頂第一點係兩回事

拜仁同皇馬 車仔都有好中鋒所以打到好立體
我地都有伊巴
但暫時比較易買可能得葡甲果件

weigi 有幾難買呀？
kagawa mk 都黎既時候
weigi 要買應該唔難

想當年既沙軒
幾撚勁 簡直沙比咁

佢地好撚on9

下體會上年試過打451啦
基沙文踢到隱形

Andre Silva
其實貝洛迪都買到嘅
Btw, Sporting個Adrien Silva買黎做hehe sub諗唔諗得過

大家講到要買咁多人
夏天最少咪要走半打人先夠位

年年都要啦

根本場場波一踢完都嘈要換走半隊啦

其實3個夠晒數
話hehe唔係正選料就得啖笑

當卡膠退
羊走
肥西 回晒塘
細緊 又話佢雞
Lin又垃圾

上面有2個就下季好大機唔係度
再走多2件好懷疑仲夠唔夠英人

仲有福 宗師 梳

其實我見出親爆正選都係咁放長波 而唔太需要爆炸返後 不過尋晚場波冇睇， 唔評論

青訓個堆文西tuanzebe係咪都當合資格

我唔記得以家仲係咪4+4
21歲以下唔洗入list住

仲唔打電話同摩連奴講 ?

g持

普巴都係青訓
好似係計HG

仲有福仔

聞西 , CBJ , 流川, 梳 B , 福仔239 , 莊士東, Tuanzebe, Pereira兄弟

Btw daddy成日都有唔夠英人用呢個問題既
之前係軌已經試過好似

普巴唔係講過唔計咩

因為佢知班英撚根本唔掂
貴又貴過人

聞西係英人咩

聞西係荷蘭，tuanzebe係剛果

hehe個位咪 小朱....

一隊波同時有迪基亞同清新兩個keeper真係無得頂

屌
sor

英人 唔係清糞

自

駁唔到 清新又識搞笑喎

真係唔明
明明空晒 都唔入

羅氏力場

對家射十幾腳都淨係得一球中龍

同時有米仔同靚仔先無得頂

dont ff too much
不如期待普巴唔上腦做控場嗰個

咁mata踢攻中咪得

年僅22歲的防守型中場巴卡約科是近來歐洲球壇湧現出的潛力新人，這位法國小將今季代表摩納哥出戰了28場比賽攻入兩球，如今已成為全歐洲豪門爭購的目標。

來自《泰晤士報》的消息透露，來自英超的車路士與曼聯都試圖收購這位潛力小將。眾所周知的是，車路士王牌教練干地滿世界的在尋找一名防守中場球員，但是他看好的無論是維達爾還是尼恩高蘭，不是價格太貴就是對方球會不放人，無奈之下，干地把目光轉向了「半成品市場」。

《泰晤士報》稱，只要有球隊對巴卡約科的出價達到3000萬歐元，就可以簽下這位身高1米84的強力防守中場。

上面個段野我已經打左畀摩佬同佢講
佢話今晚食意粉

預左今年大換血啦
摩佬今季小修小補 睇下邊d球員岩用 邊d走
下季大刀寬斧 清哂d唔岩洗

隨時包括馬，福呢d

如果買Griezmann 打4411/4231
玩兩個平衡中中
呢件就岩哂

摩係轟第二季 都係大手換血
都買哥狗, 法比
清唔崎洗

所以下季轉會市場
走4-5件 入番3-4件
好撚正常

搞到我真係屌柒佢架

仲有 jackson, 佢應該會回流

清應該係清 卡膠 , 隊長 同埋 羊 架喇

呢三個走唔甩

見到隊長已經知係廢po

卡膠隊長應該係完約走人
曼聯唔會為少少錢清功臣啦, 除非佢兩個想轉隊踢姐
羊就清

仲有小豬同大米

大家成日忘記必走小豬
咁貴打盃仔後備實要走 搵個hehe替換返來啦

季初: 靚仔唔打得都睇得, 好過米仔
正選: ............

呢隻勁野 有身型夠硬朗
不過用波差少少

唔好下下話清okay?
羊係自己想走 唔算清

雖然佢有兩季尻到波都傳唔到
但都算係老臣子
襯住仲有幾年出去踢下享受返踢波既樂趣啦
好過係到坐

佢得兩年係正常 其餘時間係咁比你地屌

最深印象係8-2果年同埋左羊右華=爆炸果年

Tuanzebe係英人喎，係睇佢揀剛果定英撚踢姐

係清喎ching

最後就係3個都留
剩係清走LIN盲佬大米

清有啲negative
賣得唔得呀

上到第四先ff la

卡膠同羊應該走 朗隊未必 blind大米lin應該留
摩佬幾中意lin
踢得咁7都比咁多次機會佢

第6但拎歐霸得唔得先

首先要賣blind, 場場比人撚狗咁撚

馬打唔到前? 一埸就定生死, 咁佢咪連左都打唔到?
上季馬打前背身拎波2傳,護波樣樣都好好, 冇啦啦掉左去打翼, 低迷, 一打返中間即入波.

除非shaw生性
賣佢要入閘

最好梗係shaw生性，佢有速度，進攻意識又好，一對一防守個陣起碼唔會比人撚狗咁撚，係練返好d位置感咁就一流

卡膠唔係話做教練咩
遲多幾年分分鐘取代daddy

lm睇清洗

no
係朗隊

又黎大清洗

頭先同摩佬skype完，同佢反映左呢度咁多位ching既意見
佢話會慎重考慮下大家既意見
收線前仲叫大家唔好再反西

反西一定係假曼/鬼

傾緊個陣有無聽到雪雪聲

sorry
羊係連8:2 果場
都係垃圾咁 雖然俾佢出左兩下絕招
但佢連普通控傳都做唔到

仲有呢季 姐係11-12
條友好鍾意插水 第一場已經插博到pk
插水插到d英撚獌狂屌佢

唔知點解
食完屎之後 除左好波左
球品都好左

係換血
你睇番摩佬過去歷史
就知今季佢係用黎睇下邊d岩洗邊d要清
第二季重金買星/自己岩用

所以我一直都覺得
第二季摩佬會有重要錦標
問題係隨時會搞到馬仔 福仔呢d
所以先對佢咁多意見(反)
預左下季俾人bin

FIFA ching

我都記得當年條友成撚日插水, 仲要插得好柒個隻

椰子個季叫佢咪再插

好記得主場對熱刺
m施素高後備落場撚到盲佬

下季我要拎歐聯

條友打中堅成日失位走甩人俾人頂爆
打邊就放題任食

Bailly珍系麻麻牙，華拉尼幾時泥牙

個場唔係用大米左閘咩

其實好危 daddy 係車連盧卡古迪布尼都可以放走
唔岩心水真係分分鍾馬仔福仔拜拜都得

賓c ma頂ibra 巧似ok wo

摩佬係曼唔係軌 好多野唔到佢話事 包括用青訓

法國e位ching 巧高汁

仆街 記錯

總之記得個左閘瘋狂放題

用邊個都放題架啦

3個左閘 係唔係梳B跑得最快
大米安加blind經常比人爆 但大米安防少好少少

就係曼聯先話哂事
老世唔理
費sir支持
名叔唔夠牙力
成隊球隊任daddy舞

Manchester is Red

記錯都無壞, 無論大米同盲佬左閘都係放題
同右閘華西比真係差好撚多班

成日話盲點點點

大米同SHAW又係邊呀

(笑)

而家係咪要鬥衰

出邊個唔岩心水嫁啦 最好買唒成隊世界級 11條A 咁就最好

大米同shaw起碼唔會係人有身份證就過到呀 . shaw仲要岩岩大傷完有陰影 . 盲條垃圾清左佢啦 .

前日場r聯佢勁撚敗家

係呀係呀 一句陰影 就可以將佢做得唔好既野 推返唒

今年踢得唔好 有陰影
出年踢得唔好 又有陰影

陰影到2046好無

福馬兩個輪住正選
LKK同迪布尼個陣一個借走一個後備都無
J仔P仔走硬就真

左閘出盲>屌出大米好過
左閘出大米>屌出盲好過

如果係垃圾呀 比你都唔用啦

但都仲用緊 但明明左閘有其他人選 即係其他人仲垃圾過佢啦

唔緊要啦
踢得差果個就係盲呀嘛

拿! 呢D咪識波囉

出BLIND時 就話大米點點點

之後踢得唔好 咪又係踩到地底泥

MY PEN IS BLUE

Your lin is pink

利申 英文拎U

你一定冇睇波啦 , 盲成場比人撚狗咁撚呀 .
法國迷盲既都係唔識波

屌 盲就是原罪
其他踢得差都入埋佢數 好波

一個衰慢一慢衰柔，吹呀
梳就好明顯同季初mk m仔 兩個一樣甘d野(心態?)meet唔到daddy要求

出阿盲 / 大米 > 屌又唔出梳
出梳 > 啱啱斷完腳有陰影 , 屌出大米 / 盲好過啦, 佢心理仲未得

發覺反盲既都覺得自已特別識波

好波

唔覺得自己寧舍識波又點會乜都屌一餐

又買件世界級左閘返黎,全部唔使出
無交嗌

FELLAINI IS SHIT

屌, 洗咗成55M , 用番盲 / 大米 / 梳 都好過佢 ,

Blind is God

狗咬狗了

希望大家唔好為左d垃圾球員嘈膠
我已經Email左摩佬要求佢換哂成隊

TEN ANGLE IS DOG

可不可以留番 CBJ 晌度接捧做隊長 ?

換還換, 點都要留返朗隊
朗隊是我曼心中的紅太陽

有無人覺得清新勁過DDG

收皮啦你 你都要賣呀 清算西班牙幫呀

力場黎講係
上次悶得滯派膠都無事
人地D前鋒硬係射唔入

矛暴炸入甘多ball，曼聯鬼羅到分咩😂

呢件垃圾都迷
睇黎你都幾識波

似早刀要賣比皇馬🤔

又係半場就換走

人地而家要古爾圖斯

唔好爭，大家都係垃圾

Sick小小

喂喂喂無事無幹做乜燒落禾度

一早認垃圾未幾好....
都話要買人0架啦

甘如果買到ddg，就吾會買古咩圖c la

所以米要ching洗law

三件清曬佢牙

等禾search下 fm 17 wonder kid先
晏啲再話你g入邊個巧

咪俾錢中介

借錢緊要還 咪比錢中介

Klopp: "We could have had two points more instead of an offside goal for Man United - and I don’t want to make a story of it"

真怨婦

on9 一問
而家歐霸踢緊幾多強？

真係識波既點會覺得ddg好過清新牙

唔覺得皇馬真係會買 佩狗最鐘意攻擊球星 DDG始終都係龍門
到季尾 有邊個新球星彈起 佩狗到時邊會理ddg

人地解釋返炸喎
不過都過左咁耐 佢重講

剛剛睇緊now重播琴晚場波
伊巴第一球入波 馬仔個樣好搞笑

32

收嗲啦 垃圾

十卜✌️👏👍

是旦啦😂

上年敢帥帶都16定8，今年唔過真係咪ff踢歐聯

Quote錯

中場休息

車仔個龍到時係邊個

其實好難比，盲同大米都慢同無身位，盲出波好d大米防守路數好少少。理想真係全盛梳，可惜唔爭氣。
唯有寄望大米練好出波，咁左閘就無咁焗限，不如係u21升上黎試下？

暫時最穩陣既後防4人係咪
華西+b仔+宗師+rojo

好似出過一陣就傷左jones

上年有個黑人左閘 佢傳波好毒
去鬼左邊

CBJ? 係咪去左狼隊

Lm

買普巴返來打左閘

買alaba😍😍😍😍

摩佬講過話用MK....

Ok喎
快過盲硬過大米又冇陰影

各位識波帝點睇盲入左最佳十一人

shaw d出波 身後波 位置感
都可以俾你地吹到等佢出黎救世咁款

有無睇嫁你 比人撚狗呀

入到 只係另外三十一隊既左閘比佢更廢

係咪要鬥廢？

琴晚Blind唔係差既

細緊一貫地廢 下下55波都輸/跳早左
真係唔知上季果個佢去左邊

Bailey 琴晚就真係災難級
3次致命誤傳 後兩球同君子果d有得揮

其實琴日係成隊波都唔知做咩
同對轟果場有得揮
好彩對面真係廢

拜利後備料

比曼迷J得多 比佢地d精滑親

3件左閘都係辣殺
買左基沙文之後
放Mk落左閘

講真mk打左閘都勁過班仆街

不如朗隊左閘
可以瘋狂轉邊俾華西

打返352咪無左閘囉

重有bobby sir ge........不過金錢足球計教我地真係最有自由度ga la....起碼球迷話知你踢成點,有頭4 就得,比著第隊你洗左成億個target唔知會高到點啦

唔使買閘啦
rojo jones b仔 smalling
咁出咪得囉

轉踢343 lin頭 華西打翼衛

祝你比狗屌

Blind - 位置感好，出波好，但慢，所以進攻成日都落唔到底出波，同時防守又成日比人爆落底，始終都係覺得防中最適合佢，因為傳球視野好好，不過短期內似乎摩佬唔會放佢係呢個位。

Shaw - 位置感差，出波一般，落腳一般，但快，有時防守失左位都追得返，但進攻成日都做唔到one two落底出波，感覺同隊友冇咩默契，要學下前鋒華同左翼個種配合，應該仲有得救，始終仲後生，希望摩佬仲有耐性。自己覺得352嘅左翼衛會比較岩佢打。

Darmian - 位置感好，出波差，速度一般，落腳準但就冇身位，防守對細粒翼都ok，對大隻翼就比人完爆，進攻就冇野好講，勝在左右閘都勝任，長遠黎講都係backup角色多，但堂堂意大利大國腳，應該唔甘心遲早嗌走。

個人黎講都係最想shaw成材

純個人意見，勿屌

聽日過大海 有冇ching知曼聯專門店執左未

話shaw唔爭氣呢個講法真係好撚on9
斷左腳抖大半年一出黎預佢即刻有返水準
未踢得返起就話佢唔努力唔爭氣

以前好似真係打過右閘

其實左閘一選一定係shaw 又有潛力又後生又係英人
究竟幾時先踢返起

未
好似係威尼斯

義工都屌真係冇陰公呀

唔會啦 清新個種靚仔得曼迷先識欣賞

shaw要等到下季熱身賽 到時先有機會去爭返正選位
如果下季既上半季都踢咁少比賽 我諗佢自己都申請轉會

其實唔出佢可能係幫緊佢 mk一開頭都唔出啦
依家踢到曉飛
話唔埋過多幾個月shaw學到華一招呢

咪再吹奏盲依件辣殺啦
吹奏果班係咪無身分證過唔到呀
我梳我米都至少要用passport 過啦

要落地簽

青sick ball

青唔是迷盲？？

8比2果5場，仲有3-2 曼城社區盾

我反盲

賣馬福既話就反摩

靜

i am here

Hi 垃圾

冇晒廢青

早，今日見工，求祝福

加油CHING

其實英人左閘黎講
熱狗隻rose已經爬過左shaw頭
明明本身shaw>rose
sorb一大傷完就無

一諗起psv條仆街就嬲
明明shaw大好前途

小豆又入兩粒

大家覺得依家既v92同依家既雲加邊個好d

點都係電叻
年年有頭四

直頭係好撚辛苦
由10月中到3月 每日晏就4點就天黑
日照時間短 又濕又凍
其實好灰

咩
你睇番摩佬過去係咁多隊
點玩轉會 點rebuild 球隊啦

第一次去轟第一季狂洗錢

去國米 第一季又係無大動作
第二季就賣Ibra
入Eto, sneijder，大米

去鍠 佢無話事權

第二次番轟
第一季又係小修小補
季中20幾m 回購Matic

第二季就重金買法比，哥狗，Philip Luis
賣迪布尼,Lukaku

第一季小修小補
第二季重金買人 放走唔岩洗
那怕係Ibra, 至Lukaku 迪布尼呢d都賣

你預左今年夏天最少走4-5件
可能更多
再重磅買幾個星衝冠

馬仔 呢d 剩底呢幾個月
仲係please唔到摩佬 走好出奇？
但而家情況好左少少 馬仔突然識公開刷鞋

死獌狗巴打準備好開post未？

唔係摩想賣ibra 係佢自己想走
Ibra想去疤衝歐聯 摩佬有留佢
結果摩佬拎左歐聯

仲有
pre-season果時
摩講明佢鍾意佢隊波係ard 22 人squad
包埋keeper 22人

而家隊波成30人
佢開季果時已經講過話唔習慣 未試過之類既野
但d人唔肯走/賣唔出
佢無計

今個夏天就有排佢放人

個offer 係 40幾m + eto
其實正常人都賣

但問題就係
摩佬第二季有大動作 你睇番歷史就知

靜到

"I've probably hit the bar more in eight months here than in four years at Juventus!"

Reaction from @PaulPogba...

始終佢而家教既係19000 比起之前佢既取向應該會唔同 黎 反而今季借出去果啲仲易比人賣走比起馬福

講咁多咪又係唔入

狗咬狗先多人

好驚巴塞出手買靴里拉

Hehe係真曼 多多錢都唔走

P仔尋晚入波加紅牌

靴里拉邊夠班踢呀...

清還清 唔好清走啲廿幾歲既人
潛力又大 又勁 尢其係福馬 lin做工兵又得
都係個句 希望下年拎返個英超
依家最緊要入前三 拎歐霸 唔係下年真係唔知點
好驚會猁化

唔係咁講呀 睇數據今年hehe真係好勁

打後備就得 正選邊夠班

上場聯賽 上半場d tackle勁到
阻截倒之餘連波都要埋

伊巴入三粒呀ching

第一季用億幾去買人都叫小修小補

我已經進化到睇唔洗睇文
睇格式已經知係fifa 兄留言

控場唔掂 佢點都唔會係強隊嘅正選之材 長遠黎講 應該買多個控場勁既中場 想知我再講

蛇仔上一次認真傾波係幾時?

快d講

Victor Lindelof will join Manchester united in the summer after agreeing a pre-contract with the club.[Mirror]

不要說了

講緊個陣容結構
你睇隊波清左兩件仲有咁多人就知咩事
摩佬講個話佢鍾意22人squad 包keeper

而家未包keeper 都過22人
下季實走好撚多件

屌牙
條友同我同一日生日
但高我成個頭

今季有無前四 老豆仲係度先講啦

你做老咁係費sir 咩
有免死金牌